有幾多人因為193(3爺)特登去睇花姐error遊

利申我係
笑到仆街
食辣麵(入廠)鬼屋笨豬針

利申太驚小強skip左嗰半集

Here
其實佢粉紅頭個做型係青春好睇啲
不過依家個look更襯佢串嘴定位，一睇就係奀皮仔款

辣麵第四級其他人夾起猶豫緊個陣佢已經扒左入口係咁話好食
下一秒就係係人地店門口係咁嘔

其實4個各有特色

最痴線係個煲嘢
利申之前已經同fd不停推介
自己翻睇兩 三次

我都係

呢度，同條女睇笑到收唔到聲
不過食魚眼頂唔順

Weak到

我屌你老木？

睇動物佬個集未？

不了

我一路睇一路覺得個身好痕咁

餵鹿好撚好笑

對比多啲人識

第四集整蠱花姐勁好笑

花姐唔通電笑到仆街